又係大家搶雜誌既時候！！

各位手足
今日又見到啦，又係木口木面戴口罩暑期工一睇就知唔係派開報紙雜誌
他今次驚比我地搶

專登反轉左本雜誌黎派

各位見到幫手羅多一兩本，唔好比啲無咩思考能力既人見到！

多謝大家。

好似tvb啲垃圾劇中扮八卦雜誌果啲layout

咁俾埋個背黎睇下先啦

推

其實又可改layout key晒啲元秋 老鼠芬落去

邊到有得拎

傳聞雜誌可以抵擋喪屍攻擊

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

你啱
對唔住大佬
背面圖

佢而家每星期五(應該)朝早混埋落啲派報紙姐姐度派，一堆呀姨入面有個戴口罩既後生勁突兀。
仲要係反轉黎派，所以我專登兜番去羅黎睇下咩料。

路上唔見